var data=[
	{
		"id":0,
		"title":"爬虫百战成神",
		"des":"爬虫百战成神，爬虫刷题网站，练题场",
		"question":"一个爬虫学习的刷题网站。由简到难，在刷题的过程中遇到新的问题，然后用新的方法去解决问题，在这个过程中增加自己对于代码和场景的理解。",
		"answer":""
	},
	{
		"id":1,
		"title":'1.Hello，爬虫！',
		"des":"第一题：Hello，爬虫！在这一集你将开始你的第一个爬虫程序",
		"question":"成功获取到这个网页的源代码",
		'answer':'直接使用requests请求即可',
	},
	{
		"id":2,
		"title":'2.UA检测',
		"des":"第二题：User-Agent检测，最普通最基础的检测！",
		"question":"成功获取到这个网页的源代码",
		'answer':'使用requests请求,加上headers的ua参数即可',
	},
	{
		"id":3,
		"title":'3.网页编码',
		"des":"第三题：网页编码处理！网页编码问题也是一个基础但新手会迷惑的知识点",
		"question":"获取到这个网页的源代码，字符需要是中文奥",
		'answer':'使用requests请求，用三方解码模块解码',
	},
	{
		"id":4,
		"title":'4.表格求和',
		"des":"第四题：表格求和！求出所有数字的总和",
		"question":"这里需要用到网页解析工具",
		'answer':'直接使用requests请求即可',
	},
	{
		"id":5,
		"title":'5.新闻收集者',
		"des":"第五题：新闻收集者！常见的新闻网站都是这样，新闻标签页，新闻详情页",
		"question":"获取到新闻的标题，作者，内容时间字段",
		'answer':'使用requests请求，解析',
	},
	{
		"id":6,
		"title":'6.色图收集者',
		"des":"第六题：色图收集者！图片类型网站如何爬取？",
		"question":"主要练习图片下载，剩下的就是解析",
		'answer':'直接使用requests请求即可',
	},
	{
		"id":7,
		"title":'7.何为动态网页',
		"des":"第七题：何为动态网页！原来这就是动态网页啊！",
		"question":"就是ajax请求而已，不过如此~",
		'answer':'直接使用requests请求即可',
	},
	// {
	// 	"id":8,
	// 	"title":'8.翻页网页',
	// 	"des":"第一题：Hello，爬虫！在这一集你将开始你的第一个爬虫程序",
	// 	"question":"获取到这个网页的源代码",
	// 	'answer':'直接使用requests请求即可',
	// },
	// {
	// 	"id":9,
	// 	"title":'9.翻页网页2',
	// 	"des":"第一题：Hello，爬虫！在这一集你将开始你的第一个爬虫程序",
	// 	"question":"获取到这个网页的源代码",
	// 	'answer':'直接使用requests请求即可',
	// },
	// {
	// 	"id":6,
	// 	"title":'6.色图收集者',
	// 	"des":"第一题：Hello，爬虫！在这一集你将开始你的第一个爬虫程序",
	// 	"question":"获取到这个网页的源代码",
	// 	'answer':'直接使用requests请求即可',
	// },

]

